支那工救係咪復咗工喇？

個天又矇查查喇屌你老味

今日吹北風呀

復工都冇order啦屌

所以咪問係咪復咗工囉

舊單簽咗約嘅話都要清掛

食下沉，微風一星期

之前吹南風 鬼知有冇復工咩

3月已經復撚哂啦

連登d支那料仲流過新唐人

仲有人覺得大陸爆緊肺炎?我阿公阿婆,5月開始已經無戴過口罩
鬼國用封城/唔理死亡數字黎做抗疫,獨裁政權抗疫一定係最撚成功

唔知啦，但最影響香港嘅珠三角，真係神早復撚哂

習大大一句復工就0確診

今日個天咩事！?

屌終於有人講
日撚日鼻敏感好痛苦
灰色架個天

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全